其實蔣公tg grp個四百幾人有幾多係臨床心理學家/精神病學家來

觀察住佢用來寫case study
好難想像普通人會陪佢癲日日用行軍打仗口吻睇佢做鳩野

工場啲同事嚟
個班仲諗緊點退grp

唔怪得
咁多手足畀料都冇人畀到料佢係dse到pass返一科

蔣囝打算幾時返黎呀
好撚掛住你呀

係台灣畫緊行軍地圖

反攻連登屠殺波台狗